機場仲有大把旅客

七點仲有班機起飛，機場哥哥確認左八點幾最後班機抵港，機場要清場難d,如果今晚無乜野發生，即係之後可放心係機場和你飛…